(牛三定牛死) 恒指29200 死守區

睇黎你都睇唔清

如果今晚美股跌得少
聽日港女一定又仆街
貿易戰 winner takes all

美期越跌越少 巧京

堂堂一個大國
係要打貿易戰就快
跌到仆街我就買入
宜加唔湯唔水
升下跌下
玩條撚咩

最京既情況出現

來啦